驚發夢無嘢揸手？反送中文宣谷幫到你！

#香港加油

Sorry，我少用 telegram，唔知點投稿去個文宣 tg group 度。
有冇人可以幫我 send 依堆文宣畀佢哋？ Thanks.

推